補給品投放

如果有哮喘藥，支援物資等等可以送去金鐘邊到
然後現時防線退到邊到？

想知